裝修完見到賊 其實無須過份緊張

可能你地會驚人誤會係手足做

但趁火打劫係某國人既本性黎 阻唔晒

真香港人一定相信唔係手足做

下次手足見到

一係錄影 一係行開

最緊要唔好俾人影到同佢地一齊

啲錢又唔係我既 無撚計